有冇人好鍾意份工 但老細好垃圾搞到冇哂火？

依家個部門大佬因為上一個大佬俾人炒水鬼升城隍 乜鳩都唔識 搞到成篤屎咁

咁無辦法
過完年轉工啦

好多地方都係咁
老細個觀念又唔同你
無火唯有照做，都係賺份糧je.

我老細又係一個仆街
搞撚到全世界都冇心做

基本上香港間間公司都係咁架啦
移民啦

我老細都係一個仆街死臭閪乜都唔識又小9氣，ha又難炒人

睇嚟真係要轉工了

加油

襪絲

全世界都係咁